楊過同小龍女扑野個陣會唔會出招幫手?

武林高手扑野既方式會唔會唔同D?

楊過應該好耐無試過雙手打飛機

有鵬兄就夠啦

請問鵬兄可以點幫楊過打飛機

咪又係賓周插閪

一招亢龍有悔拍落黃蓉個屎弗到

黃蓉隨即用手把丐幫的絕學打狗棒法使在郭靖那八寸的“狗棒”上
郭靖頓時硬得如火如荼
於黃蓉雙乳上左手畫圓右手畫方
雖說此手法乃不能心有雜念但郭靖此法習了多年 加上心思純樸,雙手玩弄其峯卻無一絲躊躇
黃蓉一聲嬌喘,令在門外今早才被郭芙挑逗過的楊過不禁又雄糾起來
未嚐過兒女之事的楊過

黃蓉被突然的一拍動了心起來
雙手施起丐幫絕學打狗棒法的撥狗朝天
郭靖跨下的八寸“狗棒”頓時硬起上來
靖心有不甘,隨即於蓉雙峯使起左手畫圓右手畫方之雙手互搏之術
雖說雙手互搏此法不得心有雜念,但郭靖多年使用此法的經驗加上從小為人心思純撲
即使硬着下盤亦能將黃蓉雙峯的兩頂點弄得爐火純青
黃蓉一時忍不住嬌喘了一聲
站在門外今早才被郭芙挑逗弄醒的楊過身下的巨雕又再雄糾展翅起來
未嚐過兒女之事的楊過不知房內郭黃二人接下來的會是什麼論劍
只感到一臉紅暈跑了回房
殊不知門外楊過奔走這一幕卻收在郭芙眼底
郭芙微微一笑,便動身前往楊過所睡的蓮花東廂之處...

屌 仲以為篇文唔見咗

鵬兄有屎忽比楊過屌